CMHK 10月到期

求轉台plan